‎[驫驫長友之星] 七月八日跑馬地九場草地賽日討論區VII

8/7 馬po精選

第一組
R1 醉開心 (新力必) 輸
R2 型感 (我愛金世正) 輸
R3 創科先鋒 (烽煙) 輸
R4 太陽勝將 (睇書)
R5 大當家 (覓腸)
R6 雷公鑿 (Priestgod)
R7 馬功臣 (冼毅力 saint)
R8 鴻圖明星 (小川ともみ)
R9 水箭龜 (poli)
W:$-30 P:$-90 Total:-$120

第二組
R1 葵涌老友 (被屠殺) 輸
R2 龍城猛將 (bogo) 輸
R3 得益良多 (超) 輸
R4 勁瀟灑 (Win神)
R5 金枝玉葉 (時時精綵)
R6 勁駒 (奧書)
R7 超能量 (人一世勿一世)
R8 萬眾之力 (吳宗憲)
R9 鴻圖巨星 (尊兄)
W:$-30 P:$-90 Total:-$120